［有片］香川真司81分鐘後備上陣就入兩粒靚波

加盟比錫達斯第一場波
81分鐘後備上陣就入兩粒（一球禁區外遠射一球罰球）
協助比錫達斯作客大勝Antalyaspor 6:2

3:13開始

打廢隊有咩咁特別

2-6...

希望打番起

個龍門on99

我阿婆都入到啦垃圾香川

上半季喺多仔打唔夠5場波

香川原來去左禱已祈

對個龍又真係廢咗d

跌watt跌到要去火雞國

長友佑都係加拉塔沙雷

第一球入完個表情好似 "太易玩了"

兩球都好似啲阿叔痾尿咁 又慢又冇力

香川真係好可惜以前當打之年去錯曼聯

我守既應該兩球撲哂

第一球個動作幾靚既，加埋射大細，再刁鑽就好
但第二球真係，香川本身最精唔係罰球，就咁射埋去個龍都ＯＮ９９咁

moses入到波未

撞正費格遜退休，俾佢玩死

入左啦

farmer league

死獌狗浪費晒佢大好光陰

我印象中佢去歐洲踢波後應該冇入過直接罰球
一來佢唔精二來都唔輪到佢射

卡膠今場都仲係柒柒地

代表作帽子戲法